秀茂坪紀律部隊宿舍女子墮樓亡

下午約5時，秀茂坪紀律部隊宿舍，一名女子疑由高處墮下，倒卧在2座對開地面，奄奄一息，街坊報警求助，救護員接報到場，證實女事主當場不治，警方正在調查死者身份及其墮樓原因。

呵

班狗職業病
番到屋企都掟自己仔女落街?

保持距離，唔知咩紀律部隊同咩事死
一陣開心完炒車

年年有今日

死全家

支joke

無可疑

黑狗死全家

一家人.jpg

頂唔順隻冇良知嘅狗

紀律部隊係有救護員
唔代表一定係狗

瞓左幾耐？今時今日你仲信有紀律部隊有好人

秀茂坪果度9成都係班死全家黎

救護員屋企人都抵死?

仲有消防 都唔係個個抵死啦

人一黃，腦便殘。香港人就係咁PK，國泰裁員就叫空姐做雞，有人墮樓就拍手👏，所以無資格有自由，連侵侵都制裁港人

都叫你唔好吸毒架啦

又掟人落街？

空姐？

希望係深藍狗乸啦

入境海關都有手足喎

又掉人落街

可能HIGH完冰有幻覺當左打死左老婆扔落樓

HIGH過冰唔係你話唔食就唔食

同事比人掟落樓好嬲？

留名睇係咩紀律部隊

紀律部隊宿位分配一向唔公平
果頭通常係狗

狗乸 啪啪啪 狗乸 啪啪啪

共584個單位，其中494個單位供給警務人員申請，其餘單位則分配予消防處、懲教署、香港海關及入境事務處人員。

84%機會係狗

30000-1

呀sir唔好咁上心

Pin

塊地下好痛

共584個單位，其中494個單位供給警務人員申請

一定要係狗呀

比住隔離既警甴掉落街

Push

同油塘拋屍一樣
真係查落去分分鐘成個警隊都唔掂

秀茂坪紀律部隊宿舍（英文：Sau Mau Ping Disciplined Services Quarters）是香港一座位於九龍觀塘區秀茂坪和康徑1號（秀茂坪警署旁）的紀律部隊宿舍住宅群，於2002年落成及入伙，承建商為瑞安建業[1]。由兩幢分別樓高37層及36層的住宅大廈組成，一梯8伙，共584個單位，其中494個單位供給警務人員申請，其餘單位則分配予消防處、懲教署、香港海關及入境事務處人員。

都好大機會係狗

幾時出殯?

黑警死因無可疑

點解啲勇武派個個都奀挑鬼命

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

順便貼埋條link出黎 費事你又話我屈毛

狗嚟啫
洗咩叫佢阿sir
隻狗而家好嬲好嬲

班狗又殺人啦

如果係死黑警 就死得好 記得投胎做中國人

好嬲好嬲要攞鍵盤打死我地

拍手！

一家人最緊要

手足

yes 畜生 下個到你！

消防都係狗?

嬲到一陣要用支那寶食美心

84%係應該唔難中嘅

佢老婆仔女先
之後先到佢

Yes sir

上面話8成機會係狗

要攞M記麥樂雞掟死我地

你衝出黎比人屌嫁？

最好就係狗親屬啦

可能掟隔離屋果個

hehehe

MON POST狗好嬲好嬲

人一藍腦便殘依句都要抄 毅進仔
家陣唔止連登仔呀 全港唔知幾多人想你班警犬死呀

一家狗要齊齊整整

咁確定咗先笑啦,始終都有兩成機會笑錯,笑人死唔驚遲少少驚笑錯

又要自由 又要唔比人講

冇事呀嘛
塊地

一定要係狗女

啲狗最中意圍爐

希望係狗嗰邊，掟人落街掟咗成年，最好全家横屍街頭

調查？唔係冇可疑咩？

連登呢期咁鐘意政治正確
記住統一標準, 唔好果頭屌人唔尊重空姐, 呢頭恥笑人跳樓

有冇分到屍?

之前油塘個單扔人落樓
唔會呢單又係唔係呢？

On9仔叻唔切

熱烈地彈琴熱烈地唱

支joke常樂

天眼恢恢疏不漏，等死全家啦

幾多歲?
掉個女落街?

想幫手認屎屍

Sir你老味

香港警察 多行不義必自斃

一家人要齊齊整整.jpg

Sor我錯 當左佢係人咁稱呼

又少一隻曱甴

584個單位 有近500個都係狗住

紀律部隊前線好深黃架

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

篇野難明定係我講野難明？

智商有問題就去驗下啦傻仔

左膠最愛混淆建立民主制度同實踐民主制度

打獵解剖必定血腥粗暴，唔殺生又點得到食物
但係左膠會要求獵人必須好似喺餐廳進食咁優雅，
當你傷害動物仲會被批評殘忍

黑警連自己屋企人都掟落樓

唔好咁開心住

記唔記得油塘狗宿 斷正俾人掉落街果單？

死得咁易 可惜

應該比連登仔輪流下先

差婆水炮車一律低撚死

手太痕 忍唔住掟自己個女落街

等睇丁蟹掟全家

懲教 入境 海關 都係狗
低過兩成

好嬲好嬲

懲教仲賤過黑警

爽

都係睇定d穩陣

唔好唔係狗

乜原來有藍絲上連登
人一藍

歲歲都要仆街

藍屍五毛就係咁PK

屌原來而家連衛兵已經批鬥到救護消防都係仆街架喇

恭喜popo

冇可疑

斷正又水火話，都無事啦

斷正又如何，咪又係無事

可能啲狗平時都唔知點對待子女

警甴thx🙌

哦 有咩特別？

CC台風向
公墓園=中共走狗

點解唔提入境海關
都有好多比人告喎

Block好耐

呢棟樓好似成日上新聞

推

全部紀律部隊都係狗 訓左幾耐

慣左手勢添

似係 班狗喺社會抬唔起頭做人痴撚左

哎唷唷

或者做開空姐炒友，返到屋企畀個仆街老豆趕走：一係做雞，唔係冇錢咪撚番，最後逼死左都未定

黑警死全家

都成年 邊個係狗都唔知？ block柒埋你先

死因無可疑

係咪掟驚餿落街

手足真係有做野架，不過唔係呢度講了

係咪水炮車

佢家人快啲落去陪佢啦

黃㗎

心理潔癖

係紀律部隊就調查原因
唔係既話就理撚得你，死因冇可疑，話知你比人分肢定係裸屍

死咁少

死全家死全家死全家

秀茂坪好撚藍

點解得一個咁少

Yes

希望係狗
最緊要齊齊整整

佢....好明顯講緊呢單如果都係俾人掟落街, 就唔係狗黎.....

BTW 我就覺得係狗機率好高, 不過一日未證實係狗/狗家族 都唔好咁快慶祝住
保持2秒距離

好波

事實入境同海關都有人因為參與社運而俾狗拉咗
依家個個失晒憶咁，唔通要個個都俾人拉晒你地先開心咩

報過消防同曱甴開拖啦

黑警

證實左係咪住客先

3萬thx?

唔好唔記得油塘紀律部隊宿舍有屍體被掉落樓

磨牙磨牙啊

「死因有待驗屍後確定。」

好耐無見過呢句

警謊教落 一句唔岩就掉人落街

不如講下你有幾聖潔？

好波！！！！！

內鬼

班狗系咁咖啦

好過你成個傻閪咁

竟然有四個負皮

日日死, 日日死, 好快達標

點解狗佔咁多

下世會過得好啲

721

淨低嗰一成都係

會唔會係黃仔女 頂唔順藍父母

屋企人頂唔順跳左落去？頂唔順咪quit game囉

獅子王

職業病 乜9都掟落街

剩低一成係單親 死半家

返微博揾支那仔啦傻鳩，呢度冇人撐你哋呀

無可疑，查乜9

屌狗係連登是一致的共識

喺果度墮樓一定係紀律部隊？

睇下咩紀律部隊先

屌你老味笑撚到我

多謝你衝出黎

wishmaster
#63400

政府無能，人民生不如死！

唔係左膠，依隻係狗黎

又擲示威者條屍落街？

唔知收左幾錢跳樓

定啦
掟隔離屋果個姐

屌你弱智就咪學人上連登啦
狗係咩意思都唔撚柒明

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

狂賀

戲子

等緊證實係狗親屬然後再發出電賀

你話點咪點
反正全港人都想你哋死

藍屍同啲狗，加埋佢哋啲家人，死幾多我都會拍手

做狗做到活係自己個世界
連幾多人都想睇你地死都唔知

講野連邏輯都無 侵侵咪係度制裁緊你班仆街囉
仲好意思拎出嚟講 係要比人笑架喎

ysh.

咁耐都冇新消息
係咪好大機會係狗屬

開香檳丫

屋企人都掟,無惡不作

係咪真係黑警或其家人先？

等班五毛玩得咁開心啊拿

屌你啦
有消防手足衰火魔搞到睇唔到自己個仔出世你唔記得?

係咪黑狗？or佢屋企人？
我想依家衝落街買啤酒飲

好緊張丫，係咪狗仔狗女

油塘拋屍 死者名 郭振江先生

抵撚死